有冇單車撚解釋下點解可以咁踩

認真第一次見人咁踩
點解變左形態會快撚到咁

冇台妹
拉

架電單車條友跟埋佢笑到仆街

其實唔難

減低風阻

落斜+破風形態？ btw 細個沖落斜路都唔駛踩

做得多會唔會變單春架

風阻

自己覺得踩大約上到 35KM 果陣風阻就影響好大
所以 你見D人一架跟一架甘踩 得前面果架頂左大部份風
後面果D就會輕鬆好多
聽人講過 前面有架 VAN 定貨車 幫佢頂風
可以踩到上好似110 ? 唔係太記得
不過絕對係玩命

綿羊仔條友嚇到個下巴就跌出嚟

30以上風阻都開大踩到on99

變型MA

因為平時係路面有一半以上既力都係用黎同風阻對抗
你試下室內踩滾筒果D都可以踩到上百KM/H

空氣力學 降低風阻既姿勢

通常大直路 暗落斜就出依招

可以快到 70 , 80 km/h

仲有另一招
由 幾屆環法冠軍 chris froome 發明

學術討論

好型... 但炒車既話... 有排痛..

冇台妹冇討論

風阻問題
正常姿勢踩會好食風， 如果轉position 好似幅圖咁就會減低風阻， 從而加速

笑左

關條鏈事?

呢招一fail係咪死硬

佢仲快過電單車

佢似平路咁

快到咁